左眼腫晒仍反勝河野公平 星如苦戰22連勝

香港拳王曹星如今晚在灣仔會展舉行的王者對決3，與36歲日本前世界冠軍河野公平，角逐WBO超蠅級國際冠軍賽，結果30歲的星如不負全場爆滿的八千觀眾厚望，在12回合賽事中戰至第六回合，證拳因星如眼部傷勢不能比賽，但仍判他以點數擊敗對手，職業生涯保持22場全勝的不敗戰績。

咁網球選手受傷退賽係咪可以計返之前嗰啲局數比分決定勝負

當當正正打多場啦

泛指所有運動呀戇鳩

有睇直播嘅人都一定相信係造馬，內定賽果，香港之恥

咪係，呢個賽制極唔公平

其實睇得出公平禁住星如黎打,不過我外行人,唔識睇D點數點計法

其實裁判計分唔係淨係睇邊個壓住對面的打 更重要嘅係effective aggresion，即係出拳力度、準繩度等等。而君如的確中多啲clean punch。

不過日本仔戰術似係靠打body shot拖後期。如果打多幾round，日本仔隨時ko君如。

淨係計6round嘅話 我會俾 57-57。

返正都造假
搵維園啊伯刷夠100連勝啦